%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Préambule %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% ------------------------------------------------------- Type de document
% ------------------------------------------------------- Police par défaut
\documentclass[french]{femto_presentation}

\date[01/01/1970]{1st.\ January 1970}

\author[N.~Nom]{Prenom~Nom}

\title[Titre court]{%
		Un superbe titre de présentation!
}

\institute[FEMTO-ST/DMA]{Institut Femto-ST}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Présentation %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% --------------------------------------------------------- Diapo de titre
\begin{document}

\begin{frame}[plain]
	\titlepage{}
	\vspace*{\stretch{1}}
	\centering
	\begin{minipage}{.6\linewidth}
			\centering
			\includegraphics[height=1cm]{logo-FEMTO}%

			\vspace{5mm}

			\includegraphics[height=.5cm]{logo-UFC}
			\hspace{\stretch{1}}%
			\includegraphics[height=.5cm]{logo-UTBM}
			\hspace{\stretch{1}}%
			\includegraphics[height=.5cm]{logo-ENSMM}
			\hspace{\stretch{1}}%
			\includegraphics[height=.5cm]{logo-CNRS}
	\end{minipage}
\end{frame}
% ---------------------------------------------------------- Introduction

\section{Introduction}
\subsection{Mise en contexte}

\begin{frame}{Contexte}
\end{frame}

\subsection{Problématique}
\begin{frame}{Quel est le problème?}
		Une diapo decoupée en deux colonnes avec une image dans la colonne de
		droite et des blocks dans la colonne de gauche.
	\begin{columns}
		\begin{column}{.5\linewidth}
			\begin{block}
				{Block}
				Ceci est un exemple de block
			\end{block}
			\begin{alertblock}
				{AlertBlock}
				Ceci est un exemple d'alerte block
			\end{alertblock}
			\begin{exampleblock}
				{Example Block}
				Un block d'exemple en exemple!
			\end{exampleblock}

		\end{column}
		\begin{column}{.5\linewidth}
			\centering
			\includegraphics[width=.7\linewidth]{logo-FEMTO}
		\end{column}
	\end{columns}
\end{frame}

% Affichage de la table des matières complete apres l'introduction
\begin{frame}{Sommaire}
		\tableofcontents
\end{frame}

% Commande pour l'affichage de la table des matières avant chaque section
\AtBeginSection[]{%
	\begin{frame}<beamer>{Sommaire}
		\tableofcontents[currentsection,hideothersubsections]
	\end{frame}
}

\section{Une première partie}

\subsection{Une sous partie}
\begin{frame}
	{Une planche}
	Avec un petit texte en vrac	
\end{frame}

\subsection{Une autre sous partie}
\begin{frame}
	{Une planche}
	Avec un petit texte en vrac
\end{frame}


\section{Conclusions et perspectives}
\begin{frame}
	{Conclusion}

\end{frame}

\begin{frame}
	{Perspectives}

\end{frame}

\backupbegin

\begin{frame}
	{Une planche dans les annexes}
	Les planches comprise entre backupbegin et backupend ne sont pas numeroté 
\end{frame}

\backupend

\end{document}
